[2001-2018] 5ch最佳動畫排名一覽。。。

南極

呢張圖大D
不過未包18年

06年爭持激烈

你她媽的逗我高達00不是第一名？？

我鐘意既好多都第二

不是吧，這個痴線妹

想佢動畫化。。。

devilman年頭一炮出晒10集
搞到依家冇人記得

想操她

Keroro上榜係想點

v3不了

鋼鍊fa排25
人唔笑狗都吠

Clear card呢

只不過反而5CH 毒撚喜好

好正。。。

刀劍top0
冇對手
好波

btw 兩張圖唔一樣既位
以18年更新版為準

ssss 咁垃圾都咁高

On9

望左陣成張圖最神奇係咪08年27位.........

鋼鍊排２６已經知道個表垃圾

02冇火影？
個榜膠到

魯魯修第一季第5
r2 反而第一

果陣都未播完

True tears

之前另一個表合理好多 (好似係2CH??)

好多廢萌

棋靈王排30都ON9

on9表

5ch太多廢萌宅。。。

垃圾表 no game no life 2014年第25名

saki好過K-ON!
Tari Tari好過冰菓
Shirobako好過上低音號第一季

我都覺得只係反映5ch網民喜好

Btw 5ch 係咪好憎SAO

幾時搞番個[2001-2018] 連登最佳動畫排名

刀劍一定第一

fap冇得輸

原來CGR2同MF高過00
又原來創聖高過交響同FMPTSR

個榜係舊個d係今年投定個年投?
好似近年尾D作品上榜率高d

高過00好正常

花右京女僕同妹妹公主

棋魂30位.........

根本鋼鍊係香港就係過喻
平平無奇
普通料而矣
淨係成堆反派冇個智力正常已經敗筆
人物刻劃平板膚淺
排得低好合理

垃圾榜 fafner都高過天使龍 fafner比左幾多錢人呀

第一眼見到南極第一心諗legit 但再望一望其他幾年 發覺個榜好撚奇怪

只同意2011頭三

收嗲啦鋼煉撚 畀鋼煉攞埋諾貝爾文學獎呀笨

darker than black

刀劍唔係第一個榜都收撚皮LA
btw 國家隊

美術社

神作

第二季差咁多，個名次反而高過第一季，咩口味

=連登仔

橫向比較冇意思
睇當年咩對手
雖然我都唔同意

同魯魯修一樣
第一季明顯高質過第二季
只係播遲兩年，第二季冇可能排前咁多

可能第一季本身果堆人睇然後第二季又加多一堆所以第二季人氣高過第一季掛

連登仔成日拎住啲下三濫動畫打丁扮哲學深度專家
唔肯放低偏見接受廢萌動畫既優待地方,係唔係都屌左先

班鋼鍊撚 笑死

見到鋼鍊排行低就話個榜只反映5ch個人喜好

如果鋼鍊排第一 仲唔集體高潮 打到成地都係

我大雞神03年已經撳住鋼煉黎屌
可惜仲有班偽深度撚到2020都未肯接受seed=高質

黃大和 跟本係全高達入面頂點

反撚不願接受

當年高達已經風中殘燭 全靠黃大和救返起成個ip

班uc狗 就起飛腳 打完齋唔要和尚

估唔到無衝鋒21

香港班毒撚 跟本盲捧tvb 以前播過果幾套

死筆 棋靈王 21 鋼鍊
跟本童年回憶美化

唔接受現實

馬娘

個排名本身就唔客觀
忽略左有D動畫係果年根本未播完（例如2018 JOJO5）
睇完就算唔洗太認真

你好似識好多野咁喎

ching 好嗆口

跟黎老先生學習

成班話咩又無乜又無物又廢萌又話邊套應該高d
呢d人應該係成日話咩動畫越做越差，每年睇幾套熱門番就拎住嚟打飛機嘅人
得罪講句，排名十分合理，唔該投訴之前擴大下自己眼界先，唔好人云亦云

2013年 25位 係神作

ngnl排咁後
日本狗真係好低質

發現賣百合的大部分都有上榜

個排名都好垃圾下

啲廢萌宅攞住個得千零vote嘅排名就喺度打哂飛機話好合理
派膠前睇下myanimelist邊套作品百萬vote排第一先啦
井底之蛙叫人擴大眼界

18年冇POP TEAM EPIC

佢呢個係點計法?
好似cctvb台慶咁 年尾先投票?

今年竟然睇晒 Top 3 ...

人氣=質素
死神火影世界第一，你的名字神作

收嗲啦 鬼佬屙舊屎都香啲
日本仔覺得優質既,就一文不值 垃圾黎

喂大佬呀 連登蘿莉台整個list出來都有公信力過myanimelist啦

喂喂你咩意思

學人睇日本卡通又唔熟日本 唯有跟美帝學習

棋靈王排30
垃圾表

日本仔口味同香港人唔同都好正常
唔gur係度嘈有春用咩

2010年，milky holmes第一位？

第3行有咩問題

10年第一個套偵探憑乜野贏到鋼煉，仲要贏廿條街

人地就係贏鋼煉廿條街

鋼鍊係IMDb 百大電影排頭三十
動畫排第一

全世界影評人一致認同

大哥哥係外國邊個唔識

排廿幾真係唔使睇落去

唔好再盲反鋼練ok?
人地個榜就係反映5ch既喜好，又唔係代表全部人
鋼練就係比你呢d盲反撚搞到個朵臭哂

俾咗正評，g持樓主

聖劍士之禁咒詠唱都有得上榜???

美好世界

估唔到佐賀會係第二,
同埋planet with咁悶都有十一

Source 又無
乜都無

笑到仆街

慢慢睇

開口埋口都鋼煉 火影
Btw弱弱一問 12年第一邊套黎

少女與戰車

垃圾排名

FA都冇就知唔洗睇了

632票揀200套動畫
第一名都叫有公信力
第二名後都係得啖笑

佐賀竟然唔係第1?

網絡播放唔計
有啲意外係ひそねとまそたん評價幾好都見唔到，明明電視都有播 又或者係岡媽嘅錯

搞錯咗，全部50以外

冇計，單以動畫計南極太出色
今年top3都幾實至名歸，三套都完全唔同類型

乒乓估唔到咁高
算佢地識貨

港獨台獨要全中國13億人一齊投先有公信力
標題都寫住係5ch
自然係得5ch果班死毒撚投架啦

公信力見仁見智
反而透過呢d投票睇下日本仔毒撚嘅喜好都係好事
當笑話睇下又好，當增廣見聞又好

自己搞番過lihkg最佳動畫排名咪有公信力

有咩問題???

加旋最尾

唔洗搞

火影 鋼鍊 入樽 獵人 21 自動當選

唔講係咪同連登仔意見一致，個投票都算係咁
要講點睇呢個表嘅話就係排名高嘅係多人睇得嚟又受歡迎
排名愈低係愈冇參考價值，唔一定係差(鍾唔鍾意係好主觀)，但多數人冇將佢放落TOP5

講錯 我係on9
唔係公信力 係唔夠sample
10名以後既名次 1票就可以隨意升跌
4-10 名都係差5-10票

ACCA呢套垃圾都有

黎明叔表示在座各位

終於有鬼佬發聲恥笑5ch班弱智
>>182884570
This. Fuck 5ch those nigger subhumans aren't welcome here.
>>182883973 (OP)
5ch are full of bastards. Fucking cancer.
>>182886997
No. 5ch is fucking shithole and the Japanese equivalent to plebbit.
>>182884663
Futaba is the Japanese equivalent of 4chan. 5ch is a cesspool of filth.

未能盡錄

鬼佬覺得哥布林神番架
佢地食日本仔屎都唔夠班啦